為咗集氣畀iz*one, 我決定cumback之前都唔會再call g

就算出到牙周級數一百蚊過夜我都會不為所動

好感動...哭左

哭咗 樓豬都係性情中人🚬

有牙周級數你仲唔仆去un

但見你好似啱啱先睇完df

但你阻止唔到你個fd子有cancer

周周級數100有得過夜唔係點數師就應該有暗病..

我有武漢肺炎 清陪埋我今次ok?

樓主性無能啫

清等多個月 🚬

無左izone真係難搞...

咩叫點數師

有啲點數師會扮酒店g叫你入完點數畀佢跟住先落樓見你 但係入完連影都冇埋
利申聽人講..

Cancer friend叫到都唔去怕唔怕佢有遺憾

你都係去搵返秦妹啦